屌政府戇尻唔係你訓醒左，係你開始發夢

你地成日話淋病戇尻尻係假設佢為香港服務，根本一開始就錯撚哂，佢不知幾撚醒，佢係完全達到佢的目的，完美完成緊住務，港共政府從來都唔係為香港人，唔係為香港發展，佢地理得香港人死

出黎屌淋病或者政府即係你開始發夢，夢見佢真心為港，只係方法錯誤，所以你先會屌佢戇尻

醒啦，唔好再停留喺屌佢戇尻啲地步，政府，就係賣緊港，邊到戇尻?希望用香港人嘅痛苦去令政府轉汏根本就係緣木求魚，你覺得一個強姦犯會因為受害人喊哂口咁掙扎而停手咩?

認清方向，建制同政府係香港嘅敵人，係敵人呀

當仲有一半人討論緊個強姦犯點樣賤格點樣仆街個受害人點樣慘嘅時候，你根本無辦法開始推動“如何阻止強姦犯”呢個目的

所以仲幫手諗話咩拆高爾夫球場仲好
萬億使落去醫療、教育仲好嘅人根本發緊夢
唔知發生咩事

中聯辦、中共直接管治香港一定出事，一來佢地未住過香港，二來佢地從未試過成功管治一個地方

所以呢兩日我睇post都唔知好嬲定好笑

收高爾夫球場如何能夠達到港共政府嘅目的?減單種證如何可以達到港共政府嘅目的?改變教育醫療根本就同佢目的背道而馳

好明顯連登係細蚊仔集中地
依家政府爭住未同你講 吹咩 咬我食呀?

佢就算真係咁講，香港人未又係focus喺林鄭仆街政府仆街身上 97講到今日，董伯伯講到林鄭，都仲係發緊夢 政府同特首一啲都唔戇尻，係香港人發緊夢姐

講佢外交部或回應柒都有得講，講政策戇尻就哂時間，要送錢比大陸唔通加福利比香港人咩，隧道加下價當做左野啦

我不嬲覺得佢地用行為同態度講緊喎

你睇林鄭今日點答評分不合格

佢講埋出口又點，香港人仲係覺得係個特首嘅問題 97講到今日都唔醒

推